啲男人話分開一排其實係咪冇機會了

發現兩個ex都係話分開一排大家休息下再睇下一唔一齊 究竟一排姐係幾耐...我應該等佢揾我 定我應該主動揾返佢

一排=永遠

9成收皮 翻譯一下則係：大家唔夾 我地分手先 睇下我會唔會過得好啲

即係你d ex溝緊第2，3，4條女
溝到就分手
溝唔到，你就做住sp先，等溝到再分手

咁點解唔直接話分手

係
此po已完

Skip左一排哩兩個字就係結果

Hold 住先啦
9痕咪借來屌下

分開一排好聽啲

想留條後路俾自己或者唔想講得太絕傷害你

直接講仲冇咁傷 分開一排會有幻想...

男人係咁 唔想一齊但係又唔想傷害到你 咪唯有講依啲

腿持續張開就有機會

真係唔明 好好地都會唔想一齊

你覺得好好地 所以人哋會覺得好好地？

唔係咁嘅意思 但有問題點解唔可以大家解決左佢 係要話分開 分開其實個問題都係到 個心都係咁唔服

可能話過好多次你無改呢

認真諗下兩個都係咁 會唔會係你有問題
係咪佢地之前已經講過問題出黎
講完都無改善 所以唔洗改啦 分開算

如果你點諗都唔關你事
就算啦 搵第三個囉
拍拖先知夾唔夾 唔夾勉強無幸福

有時候有冇問題都好 佢唔中意你就唔中意你 但有時候真係緣份 無論你點諗都唔會返黎 解決左都好佢都係唔中意你 明唔明？

屌厭咗你

係，小夠就走。

明但要啲時間接受

唔想做衰人, 拋個波俾你, 你頂唔順分手就你係衰人, 佢就可以周圍扮可憐咁呃下一條女

加油搵個第個啦

仲有分開下🤗